馬時亨檢閲警員結業 冀畢業學員與港鐵一樣成為港人驕傲

灣仔沙中線地盤今年一月先後兩次發現戰時炸彈，港鐵馬時亨主席今早(14日)出席香港警察學院結業會操主持檢閱儀式，致辭時讚揚警方爆炸品處理課冒生命危險順利拆彈，表現專業，確保市民身命安全。

馬時亨又指，港鐵與警方合作緊密，當遇上重大事故如列車事故延誤等，會即時協調，並再次感謝警隊支持，期望今日畢業的學員可與港鐵一樣成為港人驕傲。

馬時亨表示，沙中線地盤發現戰時炸彈，每枚均重一千磅，一旦爆炸後果不堪設想，感謝警方爆炸品處理課順利完成拆彈任務。他又指，港鐵與警隊一直緊密合作，定期與鐵路警區開會，當遇上重大事故如列車事故延誤等，會即時協調。而在全球恐襲陰霾下，警方會加強反恐力度，在鐵路站巡邏的衝鋒隊、機動部隊、反恐特勤隊等，會走入鐵路定期巡查，以提升鐵路安全。他感謝警隊支持，「希望同港鐵一樣成為港人驕傲！」

一個貪污而潛逃警長既外甥主持黑警passing out, 真有意思

哪兒來的自信？
價就年年識加，嘢就愈做愈差，
可加可減機制下從來都唔會減，
加完價又懶係大發慈悲咁畀補貼，
到底個機制有乜用？

不過用嚟形容警察又幾貼切嘅

港鐵表示，北角站附近於晚上約7時45分有信號故障，到8時15分左右完成修復工作，將軍澳綫列車服務陸續回復正常。

警員同港鐵一樣咁垃圾

龜鐵自貶認廢咗

撚狗